->Mode d'emploi

Pour lancer le serveur ouvrir un terminal (attention il faut être dans l'app (ex: dans le dossier todo)
	node launch

Aller sur internet:
	http://localhost:8080/

->Fonctionnalités:

	-Page d'accueil
		-Afficher la liste des tâches
		-Afficher la liste des projets
		-Ajouter une tâche
		-Rechercher (mais ne fonctionne pas comme dans l'application)
	-Liste des tâches
		-Supprimer la tâche
		-Modifier la tâche
		-Afficher les détails de la tâche
	-Ajouter une tâche
		-création d'une tâche
	
